彌敦道係咪變咗狗車專用泊車位？

全港任泊

住泊嫁喎

呀b唔好逗留